如果德國人權法要簽署先推動到不如算啦好MA?

香港人有幾多識德文呀
仲要過程複雜要出埋教學
邊個同你簽呀?

拉

係囉 算啦不如
港豬正垃圾
去奶共袋底啦

差唔夠5000夠啦